有案底長期失業難養家 遇暖心僱主終被錄用：要畀機會人改過

人間有愛 其實, 點解社會偏偏單純因為人哋有案底就要趕絕佢呢

早知今日何必當初
又要醉駕又要後悔

今日好彩後悔果個係你自己
如果當日撞撚到人咁點?

醉駕正仆街，完全唔值得同情
嗰日係你好彩冇造成人命傷亡
同埋會醉駕嘅人係反映佢人格上罔顧他人安全，極端自以為是同自私自利
呢啲咁嘅人，正常有頭腦嘅老闆都唔應該僱用

agger